點解我運氣咁差？？？？

同小學雞細妹玩天下太平狂輸
玩poker揸k a結果連pait都冇
玩uno狂輸三鋪
點解？？？？？

利申：唔信邪

你都唔信邪
有咩好解釋,巧合囉